屌！呢個慶應仔唱歌屈機到 😱

好葡萄慶應仔溝女哼兩句就搞掂

東大仔vs慶應仔
邊個易濕啲

淨係知慶應女會對清水健出哂水

鏗哥我要做你師弟

堅勁